[League of Legends][76]Toyz

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

識D野

垃圾GAME 一隻 信長世界第一

大家姐funson

Olaf+ 咖哩佬勁到

CLG BYE

點解唔見世界第一AD肥拎

幾時炒左牙phreak佢

（真係訓）

提提大家仲有11個鐘有我英睇

完啦好嗎

公喜

幾時有TSM睇

2年

(揚威海外）港男筷子插雙眼拔出絲毫無損，醫生驚嘆：神技

How?

darshit謎之tp
配合dardoch友情
用強國一句
上野聯動，一死一送

Darshit算係咁
Gragas真係垃圾英

想唔硬碰打五五波咪揀
grag對我黎講叫做萬能型
如果對方勁過你，都可以靠佢黎彌補等對方冇咁易滾到雪球囉

識d野

玩惡魚打j4係咪唔識死

點睇Kyahaha

J4點解有得出雪櫃? 好似係

Huhi-.-

Six地唔撚交heal
狗黎嫁wor

我英咩網最快更新

一個屌combo無人死

Youku^^

-.-

Huhi 1v5 我對你唔住

Raising game 對 hke應該有啲睇頭
遲下

rakan nerf inc

隻新AD好似好大力咁

神石nerf左已經廢左

我見人玩ap sup裝
回好多血

隔住成個mon engage
接近冇得避

講真
唔好再信晒lee sin啦
你前中期冇節奏盡快打起就玩撚猿

本身raken好睇sup裝做人
Nerf sup裝同nerf佢技冇分別

Ng場場都見到mk3寶你唔悶我都悶

我唔明點解contractz冇去幫番ray

又asol

得條龍

場場lee悶不撚悶

俾啲新意得唔得
下下都李星 葛雷夫 雷葛爾

Aphrocddxssjsjsjz一個afk

MKIU

0/5/6 拎神黎架?

似

168肥拎之鬼

唔出GA咁串
咪出事囉

肥LING大隻
肥LING一樣得

團控唔跟團傷
ray又幾波上頭

Clg ho ball

Msi 個時仲好意思笑tsm c9

C9出去打好睇好多

Jensen隻ahri一般，叫佢玩番其他啦

你都幾比面

IU

肥仔勁喎

AGGER

kb2o qn1GAYjd1

打GAY未

勁
廢

大家姐可唔可以開膠po

陳日同女友食雞！！！！！！！！

今日正大光明咁係老母面前倒左佢d湯

回左咁多次帶都有100個負皮 感動

贊哥哥可唔可以教我

晒囉波呢
食囉波呢

出完街濕撚晒
即刻開冷氣

屌你老母

好熱呀

新手 想買個平平地既ac
權力點 打好慢。。。

原來LCS仲打緊

淘寶

B仔 冷氣較幾多度好

30

想換冷氣

冷氣一定係人類最偉大發明之一

Kpop sin is

我屌你老母呀
垃圾S3跑步佬
全季係得臭閪死左個幾分鐘係好睇既

我壞左一部姐-.-
我都嘆緊-.-

咁你仲叫我較30度

冷氣>kpop>>>>>>>>>>>>>all other

都成12典 NA幾時收皮

點解耶撚唔話一個星期可以休3日息

你想笑鳩我

等我涼埋你果份嘛 點知你又話有冷氣

打GAY +++

No fd

唔好 我地打GAY

未返屋企冇冇得打機

開1粒鐘冷氣殺到幾多隻北極熊

頂唔順 開冷氣算

仲話bbq d fd痴左

環保撚死晒先到北極熊

光頭反射取火

食飯撞到meteos

一加入毒瘤即連勝上番AA1

開冷氣bbq

望到出面D陽光都覺得熱

對唔住d北極熊

一野射個太陽落黎

挑戰一日殺50隻北極熊

Ok

CLG CLG

吹波我道氣上緊M 點睇

廢青之首

應該今日先上aa

E波台假膠

台狗唔講都唔知排到MITA隻臭雞

厲害了

賢仔幾時加入拎黨

168

好高

有冇人試過打機打到喊???

以為大家姐個po

屌你鳩電

鳩電叻

電叻

高清劈電叻

WAC

撞到馬仔

終於明白點解d老野咁鐘意係商場坐 熱閪到咁梗係搵d有冷氣地方hea

搵人救我

我都冇開冷氣 熱到想斬人

SV解任+++

但我有

點解商場又唔整關愛座

屌你老母帶埋尿袋準備去涼冷氣涼到食飯先返屋企

做咩唔開冷氣

真

商場有開 我呢d環保人士梗係慳返d能源啦

我依加一刀一刀咁隊落隻北極熊度

覺唔覺大交合好撚屎 咁撚熱 屌你老母

死曬刀吾撚關禾事啦講真

原來尋日clg同imt都贏

KT 屎到

smeb tp lul

Perfect game..

kt學返ROX圍住Smeb黎打算啦

Super KT 同 KT 鬥輸

堅係無睇 世界第一AD打成點?

比fw仔支冰箭射死

Afreeca D人其實幾勁呀
前ROX 中路 Marin 精神仔 閃電狗下路

MATA隻THRESH有我3成

有我10%

呢下Q幾似你

呢下唔計

睇得自己咁高 有佢一成同三成既兩條友

DEFT世界第尾

隻地雷夫都幾似你

駁唔到

miss左冰箭

柒唔柒D

MARIN LUL

屌你隻閪個波女QW掉得咁柒

胖將軍

又死

B仔打G

你老母又MISS 我係隻THRESH掛撚左機啦

你老母又唔中

DEFT=泡菜COP

其實你中過未 屌你老味

唔中都812 是但喇

冰箭牙=.=

佢盲

中

呢下有D似文識

-.-''

DEFT唔中就緊架喇 有無好講-.-

真...

MARIN FIORA

Marin mid

Smeb mmding

DEFT HO SIU

DEFT LUL

KT LUL

HOHO SIU

打緊乜

岩岩先開黎睇，smeb 做乜鳩

Score:清我幫你！

PANW:我又黎！

做義工

精神：比返條巴龍你地

傻仔馬雲

係精神GE

精神：report top mid ad and sup plz

wa

射左

好

G

ching唔好咁.....

G你老母 比個盾你你同我向後走

RG一個反高潮

抽到2張魔將軍 唔通天都叫我JOHN

我三張 其中一張係閃既添
做人要有尊嚴牙清 唔好做毒瘤

拆唔拆好 我d銅銀卡爆哂都冇拆過

你重課是但啦

星朵拉要Nerf

NERF左好多次喇

PRESS R TO WIN

BB

見到press R
諗起呢條片

星朵拉招大一直都係指定的話 點NERF都無用
R=WIN

條友同7ss 去左邊?

好似冇玩垃圾GAME了

SMASH!

佢玩CSGO 黑人D SKIN 比人BAN左收埋皮

7ss

TOYZ隊野好似幾勁

今晚諗住輸幾多球

輸一球啦希望

講真今晚皇馬然到我都認我係雞了

唔洗贏

本身都係

馬口至

西灣河一名55歲女途人過馬路時被貨車撞至重傷，當場斃命。警方調查期間，一名男子在見到遮蓋死者遺體的帳篷後向警員表示「唔見咗老婆」，懷疑是車禍中死者。警員指示他致電妻子，帳篷內隨即有手機鈴聲響起。

。 。。

月狗出街哭波喪？me去fd子屋企

屌你死臭雞

又話屋企睇 飛甩我

fd子屋企咪即係我屋企。。。

你吃屎

你今晚豬硬

G持祖記

買100蚊落去啦

依媽媽打 依媽媽打 哈啦馬啜

買左5000

我隻雷蛇滑屎壞壞地

受讓點輸

文識中左送d皮啦

文音送隻滑屎比我得唔得

文識帶lol po去callg啦

送隻眼俾我

難d

楊太霸氣千萬Full pay買兩房 阿仔笑騎騎

0:0都收錢
文音識玩

今集我英好撚睇到

Who are you

識野

好似有個波台柒頭話決賽唔會和波
但次次都和

有綠人還我90分鐘決賽

今集轟開大技果陣崩崩地 大家點睇

你岩睇火影多d

應該依D係壓力眼中都係崩

轟用埋火真係勁撚到

想屌八百萬

是日炸雞脾(街買)

多謝你 今日本來心情唔好

有無人打台服好lag keep住800幾ping

MM個JG同M17個ADC一樣樣

+1 HKBN
1000 ping以上

冇

+2 hkbn

竜が我が敵を喰らう

+3 爆ping 爆到傻左

THIS HO SIU

diu real west好過啦-.-

雞脾好笑d

s2 600分 玩左咁多年終於上到

可以由600分忍班台灣狗忍到菁英都冇嘴炮比系統bam ac自問做唔到

努力既天才

我多數直接走場 最多比個中離終結者搞到排多廿分鍾

李洛克

87

有冇r歐鳩清link
坐唔切夜車去mk

皇狗啪啪啪

MK虎

[url]acestream://535f85a1fe2789102eecc60426566402d048e95d[/url]

笑撚左
SKT 過NIP 個韓仔要1打9

佢上場比soaz 單殺

我英熟肉LINK呢

[url]我英熟肉LINK[/url]

我英好好睇

black eye peas

put your hands up

好撚耐冇見佢地蒲頭

贏錢未

垃圾綠谷

打交未呀

皇狗1

牙朗-.-

牙郎

靚到............

靚撚到

好撚高水準場波

祖記加時實捱唔住啦

上年場垃圾波=.=

茅柴皇家

賤種蝗

tsm

茅閪皇狗

TSM

點解冇球王美欺

FIFA 踢緊

aphromoo god

7SS係邊

一個人湊住四件垃圾

屌你STIXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXY勁喎

老滿唔認同

clg clg

祖記速戰速決la唔係玩加時好伕下體會咁輸到仆街

個咩piglet
開波送雙B加3個頭都唔做野= =

啲隊友密密送點carry

屌你老母賓周係到阻撚住哂

this 遠射

Wtfffffffdddf

文音注受讓

保方個樣....慘到.......

唔睇了 鳩白係雞

Isco屌9賓周

R聯牙郎是咪終於識入波

2甩

拉膠

拎埋紅打春咩 皇家馬德戲子團

賤種真係賤種 3-1都黑鳩人

淨係會認同阿朗
其他狗來

成隊都狗黎 拉莫斯成隻狗咁

4粒.......

保方

拖丹 : 又一隻R聯
保方 : 屌你老母

拎唔到唔撚收爐!

牙郎係勁既

賤種

牙朗值得攞 其他賤種不了

我做人好簡單!
只要唔係美欺拎,我就冇意見

沒有HATE ARLONG的理由

牙朗！！！！！！

收皮啦成隊賤種得毒撚忽忽牙朗叫做人咋

賤種狗隊死全家喇 你個卡斯米路茅過西

MY EYES

CLG GING

any ++
AA?

你舊拉膠同卡斯夠晒班去疤塞演藝學院啦

係呀 大巴拿都夠班啦

拎個初級戲子同影帝比
難怪你成碌柒咁忽下忽下俾人寸鳩你係臭雞啦

唔使茅柴都贏到啦屌 狗真係狗 食開屎既

呢場黑唔黑都然撚硬架啦
係拉膠咁撚低莊姐

拉莫斯嗰下好笑到

盲撐皇狗賤種係咁上下質素架啦
真係唔好認自己係人啦 醜唔醜架

上下水啦等緊你呀臭雞
係咪想話人盲反皇馬姐
賤撚種

贏緊三比一都要扮野真係賤種黎
都未計踩鳩丹尼爾

大清回歸,很想玩玩了

yesen roasted

今年有邊隊冇盃

未來

ＬＵＬ

未來球隊果個計唔計
利有冇 冇留意好耐

未來隊個盃係未來啊

98認做雞未

++

鍠幾時賣modric 我轟要中場

大師兄歸位

contractz做咩玩到我呢啲金牌仔rank咁
提左佢有眼，佢又等多陣先，之後夾硬上俾人counter gank

31歲

haunter 今場 NA FLASH 同TP 做撚齊

隻李星笑死

因為佢都係囉-3-

大師兄避LEESIN Q, 同 放TRAP 靚殺果下, 好撚型棍

屍狗快護級

肥拎之鬼

捧親都衰幾年

TSM好屎
C9好撚屎

大師兄一番來TSM
C9 呢D咁既隊, 仲有咩資格出聲

本來都沒

有brother turtle都打唔到
DL番左黎應該仲難

肥拎搞到C9 CHEAP晒

仲出Xiyah bot

34k damage
20.7k gold
真心carry

仲有冇人關注TL
基本上由佢宣佈roster果陣我覺得你地都係降級算

有野龜係到都未贏到
大師兄返埋來
仲難贏

金膠水
死攬過氣豬仔

人買冠軍 佢買冠軍

浸過韓服水會勁啲
好似係

piglet打得差過我

咁你又唔好咁離譜

屌你老母打SOLO Q牙=3=

玩ad kennen1v1輸比隻tank不如去死

康沙ZONE OUT上路走去MISS炮兵=3=

arrow唔值mvp呀
你識咩
要俾康sir架

大ching d走位好撚勁

biofrost:你班仆街係咪對我好多不滿?

DL NA no.1 ad Confirm

Bj -6到

Raman ulti

Rakan*

又呃機打啊...?

Btw impact走左？

休息緊未番黎
好似係

康sir 隻忍者仔堅廢
但又成日玩

唔洗打msi都抖禁耐

第一場果陣pastry好似話impact番左去韓國休息
我諗impact應該差唔多都退休
唔係邊洗搵ray番黎，但又要佢練坦型上路

我的眼睛

bj依家真係上力喇
諗起火鳳呂布果句大概係話當我唔洗分心係智謀方面，有邊個敢話武藝比我高

康SIR:又被CARRY,爽啊

TSM其實目標都係要係世界賽證明自己姐

康sir仲好意思繼續出攻裝

肥拎之鬼連輸兩場

大清到打完場團戰都仲KEEP住招R

第一場dl
第二場bj

康sir 2場都混緊分

康sir:終於可以鳩玩等carry

唔換左隻上路可以等收皮

你地唔好咁得戚
當tsm要康sir企出黎帶領大家果陣佢肯肯定做到野

幫手送FREESM一程?

淨係上年s6 wcs佢一手kennen係側邊觀戰，有flash有protobelt都唔敢上去搏一鋪都知佢咩料啦

大師兄未番來前
剩係要靠bj carry
仲要做埋shot call

而家有大師兄做下shot call + carry
輕鬆晒

打卡都有一定難度架
尤其係有啲人覺得打卡委屈左佢呢啲天造之才
之後夾硬開啲無謂團戰再俾人comeback

清不如開名？

其實可能係jg

Tsm 就不流
Top jg 最唔穩定

Why not both

之前haunzter 明明好地地
不過都係Week 1 第一場姐

大師兄同野龜真係差好遠

sven要睇佢啲invade搞成點
msi果陣就my eyes

lira係真心慘
明明大把世界可以做一個carry型jungler
走去nv打

認真 DL要CARRY 佢可以出黎CARRY
玩ASHE 呢D功能角又做到野 又唔見佢好似龜仔咁死法
慘得過係BIODADDY同SVEN勁左十倍 同MSI跟本2隊黎
真係全世界迫害龜仔

仲有第1場CAIT D走位淨賤到

件GOLDENGLUE去韓服深造變到咁撚樣

高登第一大ching fanboy
權囝

等睇DL世界賽腦抽筋

8強都入唔到 暴龍頭都爆埋

世界賽都入唔到

暴龍係又吹奏大ching

依樣真 大ching隻狗

我由CLG時期開始已經對大CHING不離不棄

Clg世界第一

咁十卜大ching好過十卜史力奇既

比之前有進步啦
不過TL......死極都唔知佢地點死果下先好野

C9 0 4 WOR XD

1

2

3

4

老母唔係屋企 瘋狂開冷氣

今日又殺左50隻北極熊

琴晚閂左冷氣瞓教 今朝熱到起身

ON9先閂冷氣

夏天再沒北極熊

首歌

北極熊

我願意用twice換sistar唔好解散

ching ho ball

是日炸雞脾(街買)

幾百個正皮 B仔學野

+lovelyz

不了

大家姐

有冇GAY打

暴龍星期日係咪要返工之後收7點大大聲講出黎

Twice唱字母歌拎一位未

冇十個都唔叫TWICE

AA-3

唔唱都拎 咬鳩我丫

有咩分別

食芝士漢堡啦你

我屌你老母死仆街食屎狗

漏左死廢柴

-2-2

-2

-1-1

twice

講事實又嬲-.-

玩野姐 沒嬲 -.-

咁都嬲🤔

我願意用twice收皮換我英100集動畫

離開你我才發現自己 那愛笑的眼睛 流過淚

有無人收徒？
Main jg Lee sin Elise
金5

點解我覺得你好似搵緊我

贊星

🙌收徒嗎

...

大家姐知唔知醜

5g

咩id

轟焦凍

哇 你真係狗撚黎

大家姐果種aggressive

咁先溝到女呀, 大家學野啦

一野插落你屎忽

死開啦GAY佬

死gay佬

打機未

我英世界第一

腎呢

電腦大爆炸

跌分未

跌左

嬲

baby baby lonely lonely lonely

兩隊C9霸晒頭2位既感覺真係好

真係好笑

如果C9打MSI

一定好笑d

C9輸比呢隊垃圾

野龜一個人整死兩隊屍狗

兩隊C9霸晒頭2位喎

有人打機未

韓籍實況主誤播六四天安門影片 遭中方平台封殺

堅唔堅

今日廢少一陣(試下)

又話

XDD

今日:

兩個禮拜後
番完intern後

暑假前期:

放完暑假

小雲包包都幾無品
唔知醜出黎做番都算
成撚日唱衰olleh

香港人有錢洗撚品咩

文識D野

兩隊C9霸晒頭2位+肥拎BO5 V V_ _ _

用用腦
- 彩師兄

勁到

彩彩

每個禮拜得一集 點頂呀

頂住先啦

換hunter 結局ok?

怕。。。

今集我英高汁到 力狗話崩真係腦裝屎 屌你老味

咩話今日有HKA睇
今日咩日子

肥拎白金埋

兩隊C9霸晒頭2位

GING

肥拎白金啦 你呢

謝西瓜
3 個月前

season 3 c9 dominate lcs
肥拎白金 c9輸左俾tsm
肥拎鑽五 jensen換入 c9落入低谷
肥拎仲係鑽五 c9換入rush 不過都係一沉不起
肥拎唔打rank c9連帶2隊開始起飛 再次dominate lcs
肥拎開嘴 c9開始輸

我對唔住C9

我仲等緊肥拎白金開嘴鑽1

做個善良的人唔開嘴了

55

用埋垃圾梨換

收皮啦收皮啦

+埋APINK換

加你老母呀

+埋RV

+所有kpop換afo個集

冇少時你得唔得架

HKA

=想要HUNTER結局多D

廁：Gee gee gee gee

我用IU換

如果我 無學到《七傷拳》

Ho siu
有人回錯po

用twice換就夠了

rookie rookie

你都唔睇 滾啦

hka 又輸

屌你老母 50秒果到做乜鳩

電腦大爆炸呀

神手貴打法似我

逃跑型AD

玩AD出振奮笑撚到我

= = 個場貢多AP

你唔出吸魔劍出振奮喎清

吸魔劍廢既

如何能離開失樂園

岩呀

振奮仲廢

還我自然之力

國唔國樹人呢D賤種ARAM應該AUTO BAN

邊隻係樹人

扑頭仔

一陣係咪有得睇skt first win

爆炸?

有無人帶我打😭

++ Lookie

加我 轟焦凍

加入

有無人同小肥豬迪雯玩

後日有新冷氣殺北極熊

狗幹AD本彩

WOW !
HAI條女好似幾撚正

金木同客家人呢

哈哈哈, HKA 都係咁勁

🤔其實我都開幾多台下 有睇既人可唔可以話我知我有咩位係好易改但我一路唔為意

學下食兵先啦

前中期威威
後期送頭俠

Uninstall the game

神手貴真係好撚廢
見佢玩親法洛士,艾希呢D
招大成日都唔撚用, D 人死晒先用

呢d 好難改

彩仔會係D接受意見既人

神手貴定野龜勁D

Deft
彩仔

唔好咁串 ok?

LNL睇到依家都仲係覺得佢係混分巨獸

一丁友食咩好

韓妹

我都想

Candy jelly G

ching 我又冇殺你雙親 點解你要針對我梨子

走撚左啦清

好撚貴。。。

我西

有冇人打慣SUP
雙排/多人練下AD
AD實力:銀/金

++ 花開花落花滿天

你要比人殺雙親先會講事實？

人地仲係HKE嘅好孩子 係冇登錄

梨子係清泉

肥西top lucian

BB返黎呀

huni上路用路西恩

우 주 소 년 사 랑 한 다

唔好睇宇宙少女

No은서nolife

睇我英

ㅜㅜ

仲有無 pish

有無d係好基本係人都識 只係我無做

食兵

唔好咁串

我話彩仔

睇宇宙少女

睇梨子

5
5:11
下一盤很大既棋

推 依條友好撚陰濕

成個MKIB咁

pink ward ging

有無興趣加入HKA打 ad

咪撚屈我WOR

5 ban jungler

唔睇我英同條咸魚有乜分別

FAKER HO SIU

FAKER同DEFT
比人吹奏既2個柒頭

Deft柒啲。。。。。。

HUNI一個PDD燒

咁FAKER都吹得勁D

肥西又CARRY了一場

反huni黨仲有咩好講

Corki: 我那麼carry

肥唔係問題, 佢樣衰
樣衰唔係問題, 佢性格差
性格差唔係問題, 佢好撚柒屎

Faker 玩Galio Mid 係咪唔想比人單殺

十年之後會唔會到香港人講依樣野而被ban

你那麼會你上啊

用少D FB 保住命仔

力狗渣到

胎屎開台

Toyz 勁

超負荷笑撚到我

又黎800 ping

做咩無喇喇同公車玩

真.毒撚EX

上車

啱啱未SKYPE 講勁撚多野 情聖咁樣
一SKYPE 啞左個下笑撚到我

廢撚到

謝謝 小雲寶寶我們做i吧 的十塊

有人畀錢去溝女

靜係聽到KEYBOARD 同 MOUSE 聲

原來立立都會有玩LOL

點解佢唔用死哥

生粒粒 不了

扮野呃DONATE咋
佢地又唔係第一次開SKYPE

毒撚真係慘

D DONATE好撚ON9

唔慘

實況狗男女

小雲你為什麼討厭樂樂 唔敢講

做戲呃donate 可恥

2個做戲係咁講咸濕野FAKE DONATE
一提D八婆野 個超負荷即刻淆左

有無人又係800 ping 上一場仲正常 今場就爆ping
Hkbn

一樣hkbn 上到1000ping 唔敢玩了

[q uote]
一樣hkbn 上到1000ping 唔敢玩了[/quote]

一場係一場正常...speedtest 正常...又係台伏

一場係一場正常...speedtest 正常...又係台伏[/quote]
廢事雷人 唔玩抖下算

2017年仲有人打LOL LUL

唔知點解有個文字檔SAVE左D咁既野

Mr Chan : 還鑽五
Mr Chan : 笑死人
Mr Chan : 跟銅牌一樣
麻久與八月ü : 哦
麻久與八月ü : 我是銅牌 那怎樣
麻久與八月ü : 還不是排到了我
麻久與八月ü : 呵呵
Mr Chan : 你國文及格?
麻久與八月ü : 及不及格關你事？
麻久與八月ü : 你是誰啊
Mr Chan : 我是陳先生
Mr Chan : 怎樣?
麻久與八月ü : 抱歉 不認識這個傻吊

我是贊先生
怎樣?

贊哥哥

元元萌萌搭: 沒打ng
朱姐梗: 肥就是肥
元元萌萌搭: 也撞不到你們這群低端
元元萌萌搭: ㄏㄏ
朱姐梗: 別裝瘦
Kertesz: QQ
元元萌萌搭: 小雲有你這粉絲
元元萌萌搭: 真可憐
元元萌萌搭: 魯蛇ZZ
朱姐梗: 你喜歡肥婆啊?
Kertesz: 我啥都沒說
秋風階前梧桐歸雁: 粉蝨ㄅ
朱姐梗: 去買豬肉食吧
秋風階前梧桐歸雁: 粉蝨
朱姐梗: 厂厂
秋風階前梧桐歸雁: hi
Doublebebe: 別跟垃圾打NG
清流 屮 RAH: 0.0
Doublebebe: 連自己都跟垃圾一樣
秋風階前梧桐歸雁: 別跟頭蝨打ng
元元萌萌搭: 港仔?
秋風階前梧桐歸雁: 別跟蛆蟲打ng
秋風階前梧桐歸雁: 別跟毛毛蟲打ng
朱姐梗:
朱姐梗: 太肥了
秋風階前梧桐歸雁: 妳應該是桶神吧= =
清流 屮 RAH: .
秋風階前梧桐歸雁: 長最肥
朱姐梗: 跟兩個家燕媽媽一樣
秋風階前梧桐歸雁: 妳是不是現實沒朋友阿= =
秋風階前梧桐歸雁: 好可憐= =
清流 屮 RAH: .
元元萌萌搭: League of Legends][2201] No topic Name. - 遊戲台2 天前 - [League of Legends][2201] No topic Name. ... 朱姐
我是好漢我推車: ORZ
我是好漢我推車: Q__Q. Reply 23/3/2015 22:59 ... 朱姐梗你都唔識 ?
清流 屮 RAH: 我沒朋友><
元元萌萌搭: 你怎麼這麼黑
秋風階前梧桐歸雁: 需不需要哥哥來調教妳
元元萌萌搭: 論壇你也被黑爆 遊戲打輸也要被嘴 ㄏㄏ 這數值
秋風階前梧桐歸雁: 死港仔
秋風階前梧桐歸雁: 笑死
朱姐梗: 為什麼你們都喜歡肥婆啊
秋風階前梧桐歸雁: 現實沒朋友喔
秋風階前梧桐歸雁: 為什麼妳這麼可杯阿
秋風階前梧桐歸雁: 為什麼妳現實是魯蛇勒
秋風階前梧桐歸雁: 到底為什麼阿
秋風階前梧桐歸雁: 到底是為什麼呢
朱姐梗: 你不會串LOSER?
朱姐梗: 厂厂
秋風階前梧桐歸雁: 拎工啥小
ahq LeLe: 如果我有70
朱姐梗: 英文也不會啊
ahq LeLe: 你應該是100吧
朱姐梗: 厂厂
ahq LeLe: 死肥宅
Kertesz: LELE 好棒
清流 屮 RAH: .
朱姐梗: 原來你真有70啊
秋風階前梧桐歸雁: 妳為啥現實一條魯蛇阿
朱姐梗: 我說笑
朱姐梗: 沒想到你真的70KG哦
ahq LeLe: 你覺得有可能嗎
ahq LeLe: 呵呵
朱姐梗: 有啊
秋風階前梧桐歸雁: 妳為啥這麼可憐
秋風階前梧桐歸雁: 害我替妳同情
秋風階前梧桐歸雁: 別自殺喔
秋風階前梧桐歸雁: 有防自殺專心喔
秋風階前梧桐歸雁: 我可以幫你
秋風階前梧桐歸雁: ><
秋風階前梧桐歸雁: 現實沒朋友嗎 請撥911
秋風階前梧桐歸雁: 港仔妳要不要來台灣阿
秋風階前梧桐歸雁: 電競管來一下了吧
秋風階前梧桐歸雁: 讓大家看看妳長得多魯蛇吧= =
朱姐梗: 肥婆叫你打NG了
朱姐梗: 還不快去
朱姐梗: 厂厂
秋風階前梧桐歸雁: 你怎麼
元元萌萌搭: 妹子分數都比你高分
秋風階前梧桐歸雁: 這麼可悲阿
元元萌萌搭: 垃圾
秋風階前梧桐歸雁: 為啥妳看不懂中文阿
秋風階前梧桐歸雁: 只有那幾句勒
秋風階前梧桐歸雁: 小學沒學好嗎= =
秋風階前梧桐歸雁: 喔不隊 妳還沒畢業喔= =

MKIB 有無懶人包

我都唔知乜黎

黑人問號

唔係贊星玩Normal 好屎比人串既對話咩

竟然搵到圖

有狗公幫LELE

好耐歷史下

冇記錯隻AD係暴龍黎

對鞋仲有得升

LELE坐爆暴龍

焊接技師

宇宙少女

梨子點算

有冇人用緊屎媽通1000m

就係呢場愛上左LELE?

如果暴龍冇比LELE坐爆。。。

花生仔

graves 咁少dmg真係神先做得到

食煙

最後係SKT 2:0?

dead post

有冇韓服巴打

電王回曬塘啦

有冇++

臭雞

imt

bjerg : ty

s5 pob is back ???

到底olleh有冇屌過xmithie

darshit同dinter都比佢玩

ＴＳＭＴＳＭＴＳＭＴＳＭＴＳＭ

iq 200

pob算番緊黎
講真上個SPLIT DARDICK真心troll緊佢
好撚記得有一場佢lee sin 鳩dive送左雙buff比hai搞到pob全場被壓

俾qt笑得多成個人發晒力

康sir 同sven 送左幾多頭比對面
DL 一番黎就幫佢玩負重訓練

s5 summer果陣好撚熱血
壓住bjerg
可能同番xmithie一齊就夠玩
反正都合作左咁耐

呢下真係好大失誤
你踢都唔係踢galio啦
本身taunt都算
仲要你隊人本身秒唔到佢架

睇到呢啲表現唔怪得bjerg俾啲大陸仔叫佢做孤兒院院長

呢下olleh會唔會記係心中

之後好似對付DARSHIT同DINTER咁樣呢

對丁特果陣唔係因為爭女咩
唔記得鳥

TSM生性呀

tsm收皮既日子不遠矣

又抄SKT個陣

睇個陣 我深信TSM穩贏

OLLEH唔識玩KARMA CONFIRM

屌

ＤＬ？ＣＡＮＴ ＥＶＥＮ ＢＥＡＴ ＣＯＤＹ ＤＯＮＥ ＬＵＬ

大清HY

我老婆SAGIRI

上野連動

大清:「唔好啊 」

TSM TSM

加油呀TSM

CODY身蕩失路

賣你老母BURGERKING

唉

屌你老味隻英真係低B 4個人圍都打左成10秒先死

BJ:屌你老母S字頭個撚樣!!!

ＩＭＴ冇左ＤＡＲＤＯＧ之後。。。

咁既表現 真係失望

訓左無睇 請問北美最強戰隊tsm屌打不知名垃圾隊伍幾比幾

兩隻低傷野走去殺人

Bj玩返輸出啦好麻

But can beat Sneaky?

TSM88

完全唔掂 一打就散

ＧＡＲＢＡＧＥＡＳＳ ＭＥＭＥＲ ＴＥＡＭ

U mean C9?

galio

大清歸位
TSM今次仲唔重返NA一哥之位

換撚左上路同JG佢啦屌你老母,
撐撚左TSM咁撚多年,見到呢D垃圾就火黎

IMT

pob：屌你我有個正常jg我洗輸?

開ＳＴＲＥＡＭ賣下笑捉下ＢＵＧ好過啦

康莎唔是吹到世界頂尖上路之一咩
頂尖

sven最抵死係咩
係計外援

睇番bjerg都啱用

係啊,頂尖廢啊嘛

屌佢老母含撚死啦垃圾

下

咁撚慘呀

其實bj係咪每次自己call完就自己跳落去

隔離三盾戰術真係cls

ivern shen lulu+twitch
如果再加多隻orianna
你叫龜仔黎打adc都唔會死

呢D陣要下路勁先玩到

spring mvp

Imt食咗咩春藥
Btw佢同clg互換jg係勁抵

你頭先睇唔到Xmithie點樣踢隻Galio落堆隊友度

係得呢個play柒啫
其餘時間xmithie都做到野喎

鳩白回哂塘啦

廢青

野龜俠

成隊TSM
大師兄番佐來,根本無撚敵,
最撚慘係
TSM 隻TOP 康SIR 同JG SEVEN仔
每場都勁撚唔穩定

一時戰神上身, 一時雷撚到仆街

DL需要更多掙扎

去搵wucfu

你先係

兩個去完MSI之後就一齊開始頹

一個玩top忍者仔, 雷撚到仆街 , 又唔識開戰
一個jg打SKT 果場雷撚到, 送頭, 送雙BUFF 俾人
要雷果時就一定媽寶一齊雷

一時就戰神上身, 好似好撚勁咁

遠戰打近戰俾人單殺

NA TOP 3 WEEK1
TSM 1-1
C9 0-2
P1 0-2

worrying trend

冇得同我話事鬥 話事鬥 話事鬥

c9 week1就要打曬clg tsm b害牙ching

金膠水又俾人換走

成隊執柒左去啦

點樣先可以玩到SYNDRA俾EKKO壓兵

piglet

TL係咪食撚左高麗迷藥
傻撚到咁

係先你

先係你

好心啲人真係唔好再話柒極都唔輪到piglet
frontline adc
對線輸俾keith

你先你

俾我做management都得啦反正我搞都係呢個成績
俾錢一個選手去韓服自我訓練，黎手又bench番佢
再叫個接近兩年冇打過職業ge選手上去打
跟手輸五條龍三條baron
唔係EF本身唔識打順風
洗鬼同你拖咁耐?

你你先

TL lul

最搞笑係
每條龍同baron都係free
搶都唔諗住搶
同人鬥推塔rotations又唔夠人快
二塔換人一塔都搞得出
唉真係執柒左佢啦
仲話franchising唔再搞升降賽
搵你呢啲垃圾隊番黎托柒咩
76人同籃網柒極都有譜啦

Franchise 埋=睇eu夠

柒如nv都仲有lira可以睇得下
你TL有咩觀賞價值
睇笑點都嫌你太柒笑唔落啦下話

柒撚過EU...

慢性死亡隊
人地明知自己輸都肯搏一鋪
去到TL就係哦我地咩都唔搞架喇，由鳩佢啦
勁

今個na summer split 終於多返野睇
C9 TSM IMT CLG

主要係其他隊有進步好睇左
得一隊垃圾TL

叉撚咋有老餅STREAMERS FOX

最期待依隊
實笑死

TL 有Goldenglue 賣笑

不過Goldenglue 次次拖累到最後輸咗 完場個自責樣睇到心up
佢都唔想

好似話打3中 1遊走1AD

講真GG你話佢有料我都信，起碼佢肯去訓練自己
但係豬仔.....唉屌
同一個SUP，大清可以同佢夾得好好
一夾番佢就成個戇鳩咁
真係傻仔都知咩事

人工已袋
冗員最佳示範

Piglet 真係回塘代表

piglet粉 : 搵番pmd同我打會有咁屎??

連KEITH都打唔爆
真係冇咩好講

收皮啦你咁撚屎顧掂自己先啦

=.=屌 隊友雷包wo ching

LOURLUL
GAMEOVER
G9G
PIGLET
FATT

黃金組合

0/2啦ching

兩隊C9霸哂頭2位講野都大聲D

係先係

緊典算牙ching

ＴＳＭ ＨＯ ＳＩＵ

C9 ho siuer

我先係

岩

你係雞

我係

做乜9

頭2位

吾皇又輸波

WHY B仔玩SHACO咁勁

咁就話左一個鐘

c9

臭G

月狗狗

日本妹正

懷念廢青

Shaco小神童

廢青>返工>廢青 犯賤LOOP

文識呢

第一二名都係C9

喔喔喔 喔u喔u

呀粉死無全屍了

笑死

黑粉

我小童雖然我中五

你老母就死無全屍

點撞贏呀 你答我喇

我一個爆一箱碟

都係豬

1001 贊狗開

1001文識開

1001電叻開

唔開呀 你開 87

1001 電叻開